Uber應唔應該合法化?

要啦屌, 有競爭先會進步

無Uber fans/hater?

我覺得默認合法左
之從大陸滴滴收購左uber
港共政府唔會唱反調

應該合法化
但最好唔好uber 獨大
呢間公司好撚仆街

等佢咬下班的士狗都好